震驚香港七百萬人！蕭生2022年退出時事界評論

燈自己，即係唔會退出

又攪宣傳

果然燒山操控了世界

佢講左好撚多次
上次都講到實牙實齒

佢係謎迷做個陣已經話退休，結果講到依家，重多過做蕭遙遊個陣，2022唔再講，聽住先啦。

PS 佢節目成日講錯野，每一句都要fact check 左先。

上次夠話收皮咪又係老賊心態賴死唔走
即時收皮咪撚再害人害物喇屌佢老母仆街冚家鏟

physical limitations....

佢根本拍上癮，停唔到

自燈

抖多d好d 眼都爆紅

如果佢2021年死鳩左我就信啦

挽留